Irene飆罵造型師二度發長文接受道歉！還原事發現場：有3人遭殃

南韓女團Red Velvet隊長Irene耍大牌罵哭了造型師，並於昨（22）日道歉，外界討伐與支持爭論不斷，連原PO的造型師都遭質疑是作假，她稍早在IG限動二度發文澄清自己只是負責1天的造型師，現場遭到飆罵的不只她1人，而昨天也接受了Irene道歉，希望此事到此為止。

▲Irene飆罵造型師二度發長文接受道歉。（圖／翻攝自Irene、該造型師IG）

原爆料造型師以C女代替Irene，B公司代替所屬SM娛樂，文章開頭寫下，「我已經受傷了，而這個傷口永遠都不會忘記了，但我希望為了守護身為人的尊嚴，能夠直接接受C女的道歉，並與B公司負責人一起與C女見面了。」

她先說，「一開始的文章上傳之後，我並沒有想要有進一步行動的原因，是因為我也認為為了對應這個狀況，每個時刻都必須要有合理且理智的判斷。最大的理由是我不想要在造成更大的誤會、無謂的臆測與騷亂。事情發生後，雇用我的B公司相關人士、在現場的經紀人們都承認那女生有錯，而且也（從工作人員）得到了道歉，所以我認為沒有必要草率行動。」

她針對許多人對於她身份的質疑，解釋道，「我沒有擔任過C女所屬公司的造型師，而是10月20日周二在拍攝行程下負責一天的造型而接受委託的人。對於之前於2016年曾與C女在某雜誌拍照時一起工作的事情，現在已經完全不記得了。」

她也還原事發當天，「出事的那天不只有我在現場，而是和我一起來幫忙的1名編輯後輩與1名助手，因此昨天接受道歉的場合，另外兩名也在場，在於B公司相關負責人們以及C女一起聊過後，各自從C女獲得了道歉。」

「對於C女粉絲無差別的惡評，一開始我覺得不需要有任何的回應，現在也是如此，我到現在都沒有做出任何行動的原因是，我一開始打算糾正這件事情的時候就已經有2個目標，這個目標就是C女『未來不管對任何人都約定不會再做出此行為』，以及要對我與一起遭受到如此對待的2名同事『直接面對面道歉』，現在目標達成且收到正式道歉，所有事情就到此為止。」

外傳她可能有收到「封口費」，她也澄清：「昨天的見面上，『協議』兩個字完全沒有出現，並不是為了協議而見面的場合，而是為了道歉見面。」也表示為了未來不要再有任何誤會，昨天的場合也要求B公司與C女認錯、道歉並約定未來不會再犯的內容一起上傳在官方立場聲明中。

已經收左道歉費

5明牙現做錯咩..返工俾人鬧好正常..

接受唔到佢c8c8咁罵人..

想被佢鬧廿分鐘

點入行

我想俾佢鬧..

損人不利己死on9

冇骨氣 係我就爆佢錄音

佢指住我C8C8咁屌我會扯旗

我會鬧返佢C9C9..

唔好笑...

廿分鐘馬拉松式長篇怒屌錄音出土未

為了守護人的尊嚴點解唔放錄音

第時你睇唔順眼臨時請黎既炒散 係咪可以屌足人地20分鐘

好心就放錄音啦屌
而家咁又俾班fans有位入

做錯野俾人鬧好正常..

irene有冇話佢做錯嘢先？有道理唔怕講

守住作為人的尊嚴比你話損人不利己
睇黎你好唔鐘意人地有尊嚴
你可能覺得Irene鬧工作人員冇錯
但事件放出黎好明顯公眾唔係咁諗
不過你都冇指名道姓
可能你話損人不利己死on9嘅係Irene
鬧工作人員的確都幾損人不利己

我5識韓文..

你pr團隊有翻譯。。。

寫得好得體
無計錯就認打要企定

陣間段錄音比人誤解成做錯野先比人鬧就柒

想比佢一路閪住閙 一路用假鳩後入
冰山美人

事情發生後，僱傭我的B公司負責人、在現場的經紀人承認了她的錯誤，並道歉。

平時經理人周圍道歉開